港島東跑步group

最近跑返步，有冇巴絲可以帶埋我一齊跑下步 減下肥，想上黎問下有冇港島東的group入

利申20 10k 1h 廢j

有興趣跑返步，跑邊？

新手留名

港島東
跑鰂魚涌公園海旁 - 狗公園 - 筲

我都係呢條線，狀況好的話落埋北角警署

有幾多k?

暑假返左intern已經日日坐
肥左好多，我之前都係西灣河海旁
巴打有冇新路線

好似幾正

港九新界跑步TG group